發夢小提醒

其實之前都有巴絲出過post講類似嘅野
不過仍然不嫌其煩想提提各位絲打
-----------------------------------------
我知夏天出黎發夢真係好熱
尋日帶成37度 大家著full gear 真係會焗到出油。
但各位出黎集會又好，出黎發夢上前線都好
可唔可以考慮唔好再著熱褲/短裙？
可以著下鬆身少少/透氣小小中長褲。

第一 撤個陣唔知洗唔洗跨欄/爬石礜
熱褲/短裙唔方便大動作 好易走光 仲有機會整損。

第二 出煙出椒 都好， protection 範圍會大D 起碼有野隔左層 皮膚唔係直接吸收。
就算係都冇咁傷。
就算企好遠 飄到過黎都係成身接觸晒
唔好以為你聞到唔舒服係淨係關個面事

你好堅持著熱褲，無問題。
但會唔會考慮地面支援？ 唔好企係高處做哨兵？

另外 可以既話 做哨兵個陣 facial protection做返足。
個口罩唔好長期拉低 掛住係下爬。
你企咁高 路過有心影你嘅人真係好易影到晒

大家都係絲打，我明係好熱同埋全黑長褲真係唔係青春少艾style.
我自己早幾年都好憎著長褲/長裙。
但出黎發夢唔係去玩去行街，黑警呢排愈來愈失控 。
你永遠唔知幾時會變戰場 保護好自己係出黎發夢嘅首要條件。
而facial protection 唔單止保護你自己 同樣都係保護身邊嘅人。
---------------------------------
sorry for 19999.

[懶人包]黑警記者會重點及拆招